回想前度，突然覺得噁心。有人有同感嗎？

睇你男定女
邊個飛邊個啦

前屎好似疴完既屎 又臭又冇用

又憎佢又掛住佢

我就完全冇一思掛住﹐
之前係好嬲啲事﹐好討厭佢﹐依家完全唔感覺(好能已經睇清晒)..不過就剩返啲啲嘔心嘅感覺。

一下唔捨得都無咩 我會係咁諗起佢以前嘅好 但佢做錯嘅事真係錯得好離譜

前度喺一度傷痕 即使時間可以令佢癒合，但內心知道佢存在過
好難唔痛 ching係點做到
同埋好嬲嘅係之前發生咩事?

可能己經過了太久了，
佢畀我唔開心嘅日數遠多過開心嘅日子 所以完全沒有捨不得。

咩錯事

Same但知佢依家換畫換得好密

只有憎恨
但都希望有一日直情忘記咗哩個人

一直對我好好 但佢最後同人搞嘢 但又話好愛我

你係男？

係啊

女人都咁隨便架咩
幾歲

下個更好
不過佢應該都係靚女

你飛佢？

我俾條仆街綠完 而家好自在

但你點樣知佢地扑野

佢解放咗我呀

會覺得當時盲撚左

佢係咪好撚正先
唔係既話 過一排無事架啦

醒喇喂

憎佢憎到想佢死

醒啦喂

拍幾耐

絲打我會努力㗎啦

初戀？

非 但第一次認真拍拖 同有期望

第一次有閪屌？

網上識 多數都好樣

會

有

好多小事累積起來。

妙嘅係 一開始一齊時 第六感就覺得 佢好似有很多事隱瞞。雖然表面係對我幾好﹐但硬係覺得我好似同個 ”殼” 交緊往。只能夠傾表面開心嘅嘢。一去到要傾深入啲就逃避。（分咗知咩事.)

其實到最未如果佢肯坦誠傾一傾 我都會放下﹐唔會咁討厭佢﹐應該可以做返朋友。但佢搵返我時候當我係老友? 好似冇嘢發生﹐同佢好friend咁。 我一提返佢就冷處理 完全唔覆。唔知做咩膠。之後覺得佢由始至終玩嘢嘅成份高啲。

第六感通常都好準
都覺得 明明有啲嘢kick住kick住 但佢居然唔提起 咩都唔講
仲當冇事

回想起好似無乜值得回憶
浪費左最美好既3年
明明應該同d朋友一齊出街玩既時候
偏偏個時將d時間留黎等佢約我出街
日日係屋企等佢訊息
點知最勁可以兩三個月唔見
淨係係學校見

有⋯但飛完佢 就諗番一陣個陣嘅開心嘅
佢仲即刻blk/ unfd晒我

分手真係淨係可以咁咩⋯⋯⋯⋯

你飛人呀?